[動L]成龍北京豪宅被拍賣 入住13年突遭查封

8月28日，有大陸網友爆料稱，成龍在北京東城區東直門內大街的豪宅正在拍賣。網上資料顯示，位於9號院2號樓的1001室和1002室的面積共1,217.5平方米，起拍價7,190萬元（人民幣，下同）。

陸媒「網易娛樂」28日向圈內知名娛記求證，對方表示，成龍確實在這裡有房子，並透露，成龍的兒子房祖名與台灣藝人柯震東2014年吸毒被抓，就是發生在這套豪宅裡。
目前在「法拍網」已經可以查詢到該房產的拍賣信息，上面顯示，已有18人圍觀，成龍的兩套豪宅將於2020年9月28日上午10點開拍。

支那人是要管的

住左13年顯然左祖國既仁慈

當送比祖國啦⋯⋯

原來係咁